英格蘭U20入到世青盃決賽，黃金一代正式開啟

midland -niles 踢得如何?

啱啱食飯睇下半，冇睇晒全場，又唔係識晒D新人， 決賽贏左就係黃金一代喇

應該冠軍了

Solanke

委內瑞拉

幾號決賽

係咪靠利記神鋒？

11號，6點pm

有四個正選都係愛華頓人 唔係大衛斯比人拉左去一隊跟操應該有半隊

四強入兩粒

望左一望，兩星期前仲係我轟球員

當年 龍虎切 蘇蘭姬 基斯天神 武神打 組合

ching漏左殺龍霸

啱啱攞完英超u23 冠軍，
梗係用愛撚做班底la

又史上最強

自66以嚟最強

本來10 m 起bid
拎埋冠
可以 20m 起bid

拎到冠，返英國齊齊授勳封爵，利市又可以響足總面前拎光環。

同一時間，
英撚喺 土倫盃 都入埋決賽

班細路幾勁都冇用啦
咁撚後生就幾千萬身價
邊會識進步 到就黎咪又係變聰明牛奶

一隊教練問題 咁多年都冇變
揀球員都只揀大球會揀球星入
自己本土班球星都要靠人CARRY先有冠軍
好地地有班有實力既就唔揀